其實依家重有冇人上高登?

點解咁多人改錯字改啲唔改啲

高登好多thread已經無哂人討論所以先轉會
例如: 大學, 硬件, 畢業搵工果D

高登發圍

亦都有逆向

好似連登個csgo post
好似返哂去

有,我見高登好多老鬼上,成日開post吹捧舊嘢

sor囉, 已經盡量改, 打慣咗無辦法

本來諗住死守高登唔走， 但高登實在太清靜， 所以過佐黎

後來又頂唔順連登太多弱智仔， 有正經野會過返高登討論， 唔想係度吐血身亡

我淨係上高登

而家除左吹水台外其它台第一頁 post 既最後留言可以停留向三日前，真係見証高登衰落。

完全冇再上過。

見到班傻西捉錯字捉到話係守護高登傳統果下真係想叫人返高登

係囉 你依個留言一定係被人爆ac留既野

係咩?

同樣嘅post睇下嗰邊剩返幾多頁就知
講緊少十幾倍以上可能都有
嗰邊嘅會員可能都仲會死撐冇少到人，但就真係事實勝於雄辯